呢個星期示威要避開金鐘 否則泛民stop唔到解放軍議案

政府會用安全理由close down立法會

泛民就無法係立會提案拖延

解放軍佔用中環海濱案就會通過

不如你解釋下點解泛民一定會拖到?

無嘢係一定㗎而家
做個提醒咁

推

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

入到立會唔一定拖到
入唔到立會就一定拖唔到
呢條係先訂立後審議法案黎

我都唔明點解啲人會講啲咁奇怪嘅說話

今次性質係相反
如果立會無反對聲音係會直接通過 因爲呢條係軍事法案
所以一定一定要順利開會

多謝巴打支持
香港人咁多歧視 辛苦了

因為個問題係先立例後審議 deadline期係28號 如果過咗28號 都搞唔掂 就會自動生效

軍事法案係計幾成先通過?
如果開到會D 泛民夠票反對?

巴打心水清

唔洗客氣
大敵當前

食埋個飯幫你搵啲資料
但係最簡單一句 點樣都唔係因為我哋示威而令到法案通過先啦

Push

最緊要俾佢係立法會審議
過到動議就得
不過感覺有少少危

點解CLOSE咗立法會, 仲可以通過到議案？

泛民又點解夠票去否決？

拖延又如何解決到問題？

其實你知唔知依家議會已經無實際效用？

其實先立例後審議

無論如何, 都喺會生效

先立例後審議根本喺CLS

agger

呢個立法會根本已經失去佢應有嘅實際效能

根本要砍掉重練

push

pish

就算開到會都係會通過

唯一辦法 殺晒d建制派

我地可以有機會阻止100%通過的法案，何不為之

示威又唔一定要金鐘 西環都得
離開金鐘有咁遠得咁遠

唔好去金鐘

建制可否以唔出席來流會？

大和解
想做你同學

一樣唔明
唔出席=過
出席=都係過
究極有咩分別

坦白講香港而家做嘅所有嘢都係一線生機

stop到既原因係？

拖一頭半個月為乜

冇人知道以後變數係點
喺共產黨治下 有乜嘢唔係拖延
除非

。。。。如果零線生機呢

你呢種想法未必為太多人所感覺同路

明白晒 幫手推上去

呢種事呢個stage唔需要市民認同住
長路漫漫
真係有人做嘅 都只會默默做。。。

其實我覺得係
我會掙扎係因爲心痛呢個地方。。。

睇返之前巴打嘅解釋，意思似係：

而家某程度上其實已經係通過左（因為會自動生效）
所以先一定要開到會
咁樣先可以有機會去反對佢

同平時嘅玩法調返轉咁樣？有錯請指正

無錯
因爲係軍事法案 中國係可以直接通過咗先

其實塊地都預左俾佢，無乜好拖

已經唔係講市民

game over咗係咁㩒個手掣我唔覺得係做緊嘢

我寧願佢去軍營門口掉溪錢

屌你老母先斬後奏都得？

唔承認佢啦直接
今次唔係69 612
直接79 712開波

香港唔獨立無自己主權咪又係陸續有嚟

其實包括送中在內
真心要狠做
即刻釋法都可以即刻釋出嚟得
釋法係無限制的

因為根本冇人知
文宣冇提過
我地連先訂立後審議都唔知咩黎